UVXY 苦主圍爐區

說好的股災呢?
說好的調整呢?

左一巴右一巴

仲諗住爆10倍
打個和走左算

想問uvxy定sqqq好d？